你地飲醉酒後 試過做過d咩最癲的事情？

去飲飲醉問條女呀媽過夜幾$？

利申: 醉後條女同我講返，之後散左

你個名

亂咁打俾人叫佢送我返屋企

自己行返屋企, 然後嘔到仆街

諗起呢個

有次同個女性朋友去飲酒
我飲醉咗佢就帶我去佢屋企休息
點知第二朝醒咗 見到佢喺側邊喊緊
心諗仆街喇 不停同佢講對唔住
然後問佢發生咗咩事
佢話我琴晚飲醉之後
大嗌 “去啦 比卡超！”

然後掟咗佢隻倉鼠落街......

支持牙朗

喺飛機飲醉，㧜屋企人頸

第二朝準時返工

天光遊左幾粒鐘地鐵河,仲係車箱嘔

起身發現自己坐係架飛機到

自己無
係英國host個女試過飲醉即場係pub扯爛件衫叫人影佢個波
嗰晚同佢返去佢無咗件衫，唯有我俾我件佢，我光脫脫返到去仲俾佢呀爸笑我飲醉

無去澳門叫雞爭d要坐監

係尖沙咀街邊all尿

發夢幫動物口交

訓覺

搽咗凡士林先涼涼地炸

其實比人插到賴

最癲就係無事發生

逼我老表求婚

噴到個fd成個頭都係vodka
之後畀佢踢左幾腳
第二朝先feel到痛

阿徐瞓在隔離

訓係街屙尿射去自己個口度飲返

當街指住個垃圾桶當仇人鬧
然後去廁所嘔 然後訓咗係廁所地下一晚

一路打畀女神示愛一路喺渡頭屙尿落海

對住牙朗打飛機

上連登開post

又回帶

痴左牙朗張大頭相落個攬枕到猛咁屌

比牙朗強姦

無飲醉既情況下與她算係告白既對話
曾答應過唔會飲醉 亦都做到
可惜 都係被稱做醉酒佬

衝落球場阻人單刀

表白

飲醉酒番屋企舉啞鈴
舉舉下想嘔
跟住一放低個啞鈴就嘔左落個啞鈴到
之後第二日操肌個陣見到個啞鈴咁污糟
走去屌鳩呀哥 屌佢做乜飲醉酒亂鳩咁嘔
最後呀媽同我講番係我飲完酒番嚟操肌
佢以為我冇醉所以冇理
最後先知自己斷片 屌錯人

利申 依家一操肌就比呀哥笑 笑我小心又嘔

飲到已經行路都撞嚟撞去 但係撞咗去7仔再買嚟飲

個post無牙朗 其實可以唔洗睇

試過飲醉對住牙朗球王片打jer仔

同一個best fd扑咗
事後大家都冇提過

我男朋友試過掉晒啲錢落街

起身隻腳斷左

冇啦啦係條街除哂衫訓教 然後鬧鐘 仆街返工遲到

反朗

係條街大聲唱歌

係咁打個郵箱
一路打一路問個郵箱宜家妥唔妥呀
訓醒隻手腫到叮噹咁
即刻碌落街睇中醫

同屋企隻狗數錢 話你一張 我一張
事後老母屌鳩我 啲錢比狗咬爛曬

屌左自己親生老母

講大話死全家

喺飛機上面飲醉
同機組人員發生爭執
畀副機長扑濕個頭
落機又畀FBI扣查
最後被人罰咗幾百個

姓鄭

勿相認

男男?

睇歐聯決賽果陣醉撚左
唔小心衝左入場阻住牙朗入波

表白
衰咗

爬鐘樓 屌樹

屙尿落酒樓啲魚缸度

屌錯女

識自己返屋企)的士
之後仲要沖埋涼

叫雞

幫自己含撚

話自己無醉

有次飲醉到比班fd扶緊等的士嘅時候 我成個人大字型咁訓左係安全島到

朋友事後同返我講話我屌左隻動物
但我斷左片 而家見到啲四隻腳既動物都會突然間縮一縮

之前食錯野飲完酒搭完的士落車開始瀨屎😂😂 返到屋企醉住酒洗條褲

試過有fd 醉撚咗
班人就趁佢醉問佢暗戀邊個
陳XX呀
之後順便對住D樹打醉拳

之前好想去歐洲 但又要讀書又冇錢去 有晚飲醉跟手買咗張機票去英國
利申：懷疑自己冇醉

飲醉咗 喺條街到見到個警察，一野拍咗落佢個頭到

你係廣西飲

係美國讀書 落club用粗口屌9個黑鬼
即刻比班fd抆左出去 怕比成間club嘅黑鬼圍

你點知
果陣上去傾生意 點知比人隊醉 最後斷左片

我個fd會係尿兜洗手跟住追住另外一個fd大叫降龍十八掌

我個frd係中環訓低兼鳩叫
跟住call白車送撚走佢
九條友先勉強抬得起佢

有個fd試過喺k房飲到醉晒
第二日返到屋企 發現自己個袋入面有支咪喺到

飲完酒醒第二朝醒左係醫院 原來前一晚飲左成支Black label 個fd call999送我入醫院 我周圍打尻人 多得個fd㩒住我 之後比救護車綁住左上車

周圍屙屎

未試過飲酒
利申：25歲

飲完番屋企嘔到全屋都係 係廁所訓地下
條女半夜三更拖地 屌到仆街

屌你 笑撚死

中出左個女仔frd
好內疚
但又暗爽

另外有次個fd 飲醉左 係地下到做掌上壓 仲無啦啦一拳打埋黎我避我切但都比佢打爆左個咀角

喺lkf人地鋪門口嘔撚咗條直線出嚟
跟住大字形瞓喺條大直路

搭的士返去個時屌鳩個司機唔車我上秋名山
話佢係阿木我係涼介 隔嚟條友就係托海

仲有喺bar勁急尿 但廁所條友好耐唔出嚟 我狂bang道門叫佢快撚啲我好撚急呀屌你老母 佢出嚟之後我90度鞠躬 好大聲話多謝你讓廁所俾我柯尿

果陣住hall，我係hall瞓教
咁我個roommate就帶左啲fd翻黎飲酒同打麻雀
跟住佢個fd飲醉左，攞起隻麻雀塞落我個口度
係度話：食啊屌你老母，你啱啱唔係食我隻四筒架咩

繼續飲

係M記叫左個麥樂雞餐6件加大

但無錢俾

是咁的
呢幾日女朋友去左韓國旅行
所以屋企得番自己一個
跟住尋晚，我沖完涼
發覺電話有十幾個misscall
原來我朋友岩岩比男友飛左
喊哂口咁同我講
之後傾左成個鐘電話
佢忽然話：不如出來陪我飲酒？
但係個陣已經成十一點
咁我見屋企無咩人
又懶出去
就話：不如你上來啦 我屋企又齊酒
有私人空間又慳錢
於是佢就上左來...
我地青島，生力，百威，藍妹
咩都溝下來飲
結果唔使一個鐘兩個已經醉醉地同好high

突然
佢對眼水汪汪咁問我：
你可唔可以 錫我一淡？
可能真係能成為密友大概總帶著愛
我竟然諗都無諗就錫左落去
結果我地越咀越激
互相纏住大家條頸
舌頭交纏住咁行左入我房
一攤上床
我地互相摷左陣大家就埋牙
詳細就唔多講
只可以講係幾開心
完事後唔知係咪我係佢心目中已經有一個位置
佢竟然柯尿都唔閂門
我望住佢柯尿既背影
我覺得自己好似有少少鐘意左佢

我而家覺得好對唔住女朋友
同埋覺得同佢既友誼變左質
巴絲你地話點算

真係多得你唔少

屌你醉得好勢利

gay

鍾意鳩

唔知做咗乜，反正醒番係急症室，重要比醫生屌

嘔到成地都係仲要面向地訓埋落去
之後比朋友拉咗去沖涼
點知係廁所仆街搞到頭破血流
斷晒片 都係第二日頭痛問返朋友先知咩事
淨係記得 佢係咁叫我抬起隻腳著底褲果幕

3p ons

仲要中出左

嘔到仆街咩都做唔倒

對住晒d老死既女朋友除褲fing j

係咁對住酒吧門口條友講白花油搽龜頭，同圍他忌廉菊花搽
非gay

起身見地下有啲泥, 有啲樹枝。。。

Eason上連登

大大聲粗口鬧死物

例如: 電視機我屌你老母/銅鑼灣我屌你個閪

係咪見肚餓

屌你個大坑西

可能係

抵撚死

飲醉酒嘔左落個尿兜到
跟住見個尿兜沖唔走啲嘔吐物
就徒手係尿兜攞起啲嘔吐物去個洗手盆到清理

飲醉之後 跪係馬桶前面噴 實在太wing
維持個姿勢訓著左
第二朝當然係廁所地板起身，周邊都係我噴個D野

我一飲醉唔知點解就會開啲踩牙朗嘅post

有一次 飲醉左 凌晨夜晚2點到,
以為返到屋企門口 其實係去左隔離屋
之後拎條鎖匙出來 插得入 但係開唔到
之後我大叫 開門呀 點知一開門係隔離屋個叔叔開門
我望完之後呆呆 我媽就係我屋企開門: 呢到先係我屋企

次次飲到醉就會大叫
我請!

次次瞓醒都起碼冇成千銀

飲醉渣左落條女個波到
之後上樓扑左

小心報驚撚同正二撚幫你報驚，我係你去自首丫

我記得喺尖沙咀長夜嘴咗個人妖，啲朋友同我講都唔信，我明明聽到係女人聲，點知下個星期又去玩就撞返佢，我啲朋友係咁忍笑

就係最近發生 打大赤肋追住架巴士同佢鬥快

Dum 碌鳩落街

利申:ff

沖完涼咩都唔著走出𨋢口屙尿同食煙，之後俾EX影埋相再捉返入屋，等二朝再屌我做咩咁大膽，又問我尋晚做咩話自己空虛寂莫凍。不過張相又影得幾有藝術feel
得張示意圖

寫左半篇journal

玩69

一出𨋢想嘔狗衝衝出大堂 之後撞爆玻璃門訓撚咗係到成地血加嘔吐物

酒都未飲過

好撚基

拖左人地條女入廁所 但係我斷左片
問番條女我地做過咩黎
佢都話斷左片

喺朋友車上面嘔，嘔完先有知覺，對唔住呀

打俾經理 同佢講好對唔住 一直以黎做得咁差 我以後會努力

圖呢？

打比ex

問自己暗戀果條女可唔可以同你扑嘢 點知佢話得 第二朝醒返就同佢訓埋一齊

返咗去個host屋企,一入到房覺得好急尿就即刻喺自己張床屙咗好撚大篤尿,屙撚完仲要自己瞓返落去

同個女仔fd飲到醉醉地 係的士佢又訓係我大髀 之後一手揸左落佢對波 事後個fd話返比我知

王騎大哥唔好飲咁多,保重呀

萬聖節 係深圳飲完 戴住女巫帽過大陸關番香港，諗住比人捉就扮飲醉唔記得除，最後又冇捉

痴撚線

仲要係兩點幾三點

嗰陣我仲用緊nokia

一邊係街行一邊鳩嗌浮誇啲歌詞
真係做大娛樂家

同同事食放題喝醉咗然後係枱底拖住咗現任隻手同走之後係站到攬住咗佢 (當時仲係朋友關係
第二日斷斷地片又唔斷曬先記得自己做咗乜

瞓醒係醫院橡膠房入面，手腳扣係床上面

同朋友係澳門返黎冇買尾班船船飛
所以去左酒吧飲酒等頭班船
個fd飲到醉哂
臨上船係個踏板嘔
我扶住佢 佢一野推我落地
坐住左佢堆嘔吐物
仲差d跌落海

係銅鑼灣飲嘢
醉到好想嘔 保留最後清醒
同自己講唔可以搭巴士的士 搭嘅話一定嘔
本身諗住行到咁上下無咁想嘔先搭的士
點知行下行下 由銅鑼灣行到返我屋企(小西灣)

澳門邊有尾班頭班呀

真係好癲下

整左個30分鐘嘅presentation 第二日唔記得自己整左

飲撚醉去seven買野
但比十幾隻蝻擋住門口
我勁大聲屌同埋直接郁手打面前幾個
後面十個八個衝前圍住我之際我就保特上身轉身跑走

俾人拍埋戲啦傻仔

去左買鞋

倒咗人地枝酒

鞭長莫及

訓左喺我中意左好耐嘅男仔隔離
但佢推左我落床

飲醉左去7仔買野，同個7仔職員玩大話骰
佢：5個2
我：6個2
我：開！

醒左係醫院吊緊針

攬撚走住街邊個垃圾桶跑咗幾條街

同個fd打茄輪
利申男人

同個鐘講我冇醉

係咪真係醉 醉咗咁記得

你唱歌好好聽

錫前男友

夜晚d船飛 d櫃臺冇哂
黃牛要500幾蚊一張
最快要5點幾既船先有正價買

有冇趁機揸下佢咁

個三舊水攞黎飲酒都飲晒

我地四個人 拎哂去飲酒都唔比黃牛賺

打比暗戀左三年既人
但都講唔出口話我中意佢
佢問我係咪飲醉左 叫我小心啲

衝入球場阻止C朗入波

喺m記叫咗10個雞翼桶 然後拎返屋企食
第二朝發現啲食咗一半嘅雞翼圍住我張床

好貴

睇返friend嗰啲Story影住我彈下彈下咁拎10個雞翼桶返屋企

屌 冇人阻止你

上咗飛田新地

個陣year1飲到朝早6點幾醉到仆街 但8點半pe堂
唔知點行行左2粒鍾返hall換衫同去上堂
個教練問我做咩呆了呆下我話眼訓 事實又真係眼訓嘅飲左成晚
個堂係玩壘球屌你老尾上完堂個人好似面臨死亡邊緣咁
年少無知驚走堂差啲出事

緊急降落阿拉斯加？

暴龍哥你好

應該好開心

嘔到一地喺

覺得自己好幽默？

好懷念

唔癲，但好柒
啱啱發生所以好深刻

琴晚飲醉酒，whatsapp錯咗ex
仲要散咗冇幾耐
大家都冇再講嘢好耐

當咗佢係我fd咁同佢講自己啲柒嘢
仲要字都打錯曬

今朝睇返真係柒到搵窿捐

冇 因為平時不嬲好鍾意食雞翼

斷片既情況下自己撘的士返左屋企開門沖涼換衫瞓覺
第二日發現自己個頭仲係濕，原來係洗咗頭冇吹乾

我個frd 試過飲醉酒去一蘭食宵夜
碌左落樓梯
仲面不改面食完返屋企瞓
第二朝先去醫院做手術

係街見過有個女人醉左指住人地架車嚟鬧，又話「你睇唔起我呀？！」又盛

老細飲醉掉左隻值幾十萬既錶落街

個畫面好得意

攬住朋友條女係咁摸同錫

最後自己一個貓到睡左係角落

訓教 夠唔夠癲

俾班friend丟咗落去垃圾站嗰啲綠色垃圾桶入面

呢個好笑

周街吐口水

好有畫面

個fd俾女飛 叫我出去同佢飲酒
飲到醉哂 佢話要行翻屋企
行到一半話急尿
我話 仲有幾個字到啦 你忍多陣
點知佢話 唔得啦 我要痾尿 跟住行左入去個公園 仲要拍手話 “唔該借借呀” 就痾左
個個公園仲要貼住住宅 樓上有人開燈望落黎 嚇到我即走

食返自己嘔嘅嘢

醉左同條仔係街扑野..好彩無人拍

飲醉酒打醉拳
一拳打左落個朋友個頭到
佢個頭撞撚中條中柱爆缸
好彩皮外傷

喺呀媽間房屙尿

lm

喺公廁洗手盆度痾尿

係沙灘瞓著咗

屌錯左老婆

拎咗塊葉食，發現原來好苦

第一單唔係自己醉—-有次同個女性朋友落樓上cafe飲，條友叫左兩支酒，扒左喺枱。
之後同我講急尿去左廁所，等左好耐都唔見佢出黎，咁我就叫個姐姐去睇下，十秒唔夠個姐姐同我講佢瞓左喺個屎塔旁邊
我去到廁所見到佢裙都脱撚埋下半身光脱脱扒左喺度 成個西見到哂 嗱臨揾件枱布冚住之後call白車

第二件就同個十幾年朋友落vibes飲，本身佢唔飲得嘅，叫左冧酒，飲左半我包底。
之後佢面都紅哂叫我坐去旁邊，瞓落我度
佢嗰下個樣好正，加上自己都醉醉地，我地喺嗰度打車輪，之後上酒店扑左
第二日瞓醒大家都好尷尬
佢有未婚夫我就單身，佢話意外下次唔飲
佢話下身痴立立，痴住d毛，原來d精流哂出黎無抹
之後見到佢未婚夫個心都好唔舒服

有次喺太子飲大左入左人地廁所坐喺個塔度揸住個廁泵扮揸車，俾人拍片
D朋友見到笑到仆街

揸住個廁泵扮揸車 仆街笑撚死我

係英國對住啲黑人叫nigga, 白人就叫fking British
然後唱住歌咁小跳步番屋企

Cu?

同鐘意既男仔表白 錫咗佢一淡

不能盡錄

睇返片我係用支泵chok波
出到門口個頭撞到個洗手盤，係咁同個洗手盤講對唔住呀 ，屌佢老母班fd齋拍片唔幫手

仆街原來你當枝廁泵係波棍
仲以為你揸住枝廁泵當軚盤 仆街笑到我停唔到

食過啦，唔洗趁
佢成pat屎咁行出pub，又無車，幾辛苦行兩miles的佢返歸，返到去路口佢就醒哂，自己爬窗入屋扮返咗去，我行門口入就俾人笑

呢個癲

屌你醉撚左搵返前世記憶變神農

比帽人戴仲要中出埋，係度貓哭老鼠

有無諗過第二件其實一直鐘意你？

對唔住囉

打電話去暗戀左3年既女仔，話想同你註冊結婚，佢仲話好，話要比父母鑑賞下，去佢屋企，仆街佢父母去左旅行，撚左我上去，個陣毆完，佢話佢唔開心，陪佢玩遊戲，輸左飲，最尾我攪住左佢屋企馬桶當枕頭，方便訓毆，咪撚都冇做過

一早知
讀書時因爲某d問題一齊過好短時間之後我離開左
佢好似話等左兩年

上星期同個fd去飲，條撚樣飲醉左係旺角用十字步由潮特嗰邊一直行到朗豪坊

因此我講得多了

果陣做網上雜誌
兩三點我用自己個名喺後台亂咁出文
五點幾醒發現post 咗幾篇粗口
好彩太早老細發現唔到

係酒吧門口勁大聲讀自己手機號碼
第二日真係有人message 我

仲有次係飲完返屋企要轉幾程車 半路係市區瞓著左
比個鬼佬叫醒問我有無事 勁尷尬馬上走人

之後試過飲到入廠 自此都係一杯起兩杯止

打比ex問佢做咩唔要我

下次準備飲酒call我

係 不過我應該冇同人講過

同岩岩識既蒲妹去開房
之後中AIDS

ex試過酒醒之後係差館羈留緊同個頭爆左缸
好彩果時未同佢一齊唔係實嚇撚死我

點知佢有aids

[/s][/b]

有次同個朋友飲完支vodka之後仲好成功返到屋企 一起身就發現自己係張床到
利申係外國, 果晩斷囇片到而家諗返起都好撚癲

連食兩支煙

試過同個兄弟一齊醉咗 上咗佢屋企瞓
但係第二朝醒咗唔見咗條底褲

衝落場阻阿朗入波
應該冇人夠樓主嚟

喺club門口比個陌生人問are you chinese
以為佢想撩我 一個右勾拳打落佢個頭到
我班鬼仔friend嘅面色由 > > >
即刻掹住我跑走 比條友啲friend追咗幾條街
最後我地5個人匿咗喺同一個廁格到成晚先夠膽出返去
利申 外國生活

唔係我 係我老死
成班飲完去左個fd屋企
其中一個飲到斷左片 坐左係地下挨住張sofa訓
之後訓訓下 以為個fd隻狗賴尿 因為地下有d黃色既液體
準備開口屌隻狗既時間
原來係斷片個fd係到柯尿 屌7佢
之後成班幫佢換底褲同拎d狗尿布吸返d尿
佢仲訓訓下無啦啦衝起身想係露台跳落去
好彩另一個fd捉住佢

半夜三點係馬路踩單車俾警察截

細個係美國長大，大學時有次大家都飲到好醉，同三條女friends 4P，起身果下先後悔但又回味，因爲平時都幾friend

最後好快無contact，其中兩條間中friends with benefit一年之後都無contact

酒吧飲到醉晒，畀完錢臨走出門口從後攬實個女侍應話好鐘意佢，仲渣晒波，好彩我啲friend襯佢驚魂未定就極速拉走我

有冇屌晒三條女？

有，幾多次唔知，因為之後佢地有意無意咁成日提起 仲要係我當時條女面前，但當然無講係我，明玩野

當時條女model級咁樣既日本妹，佢哋表面好friend

啊sir應該聞到你酒味la 不過我都試過

入去報案室同阿sir講我飲醉咗怕比人偷銀包電話，有無位比我起到瞓，起報案室張櫈瞓咗成晩，第二朝問返阿sir點解我會起到先知

安全返屋企

住hall果陣飲醉左行返宿途中屌9格離宿d人夜晚開燈唔環保 屌到人地成間宿d人行哂出黎望住 d fd係咁say sorry同拉佢走
利申:其中一個fd

估唔到咁old news仲可以用得返

打比腦細問以後可唔可以遲到唔扣錢，我自願ot返兩倍時間補返

亂咁嘴女
條女重要岩岩識
而家番學撞到好尷尬
btw 條女幾正

求介紹

開始覺得吹大咗

你班人酒品咁差好心就唔好飲咁多

搭緊的士嗰陣feel到有尿意，我即刻衝左落車。走咗去消防局附近就地解決，但係唔記得咗後面成班女仔frds 喺後面望住我....

差d跳樓

比3 個女人捉住係床上迫我做性奴，個個又靚又d.cup

急尿，痾咗落垃圾桶

表白
得咗
然後一星期後甩咗條女

有次係尖沙嘴飲醉左 等巴士 就咁係彌敦道除褲痾尿

嘔完無漱口即刻同條女車

係紅磡火車站閘外啲排水位痾尿

周圍錫啲女仔fd

利申:冇試過飲醉
試過去網吧連續通宵兩晚 之後行到返屋企附近間惠康 眼瞓到 斷咗片 醒咗發現我喺度開緊人哋架車門 之後即刻跑返屋企

打開眼坐係度訓覺

飲醉左食左中意自己好耐但完全冇feel既女仔

技巧係好，但之後條女逼我同佢一齊，手尾好長

好撚好笑好得意

個次去完lkf飲醉左 走個陣係街同個唔識嘅鬼仔又攬又kiss

飲到酒精中毒 自己打999報驚
佢問我事主係你邊個
我答：係我自己阿！！

點知自己中毒

大表哥結婚

同表妹由細玩到大
果年我21, 表妹19

飲宴到一半已經wing wing 地
太無聊同表妹落左機鋪打機

跟住去seven買多左兩支vodka飲
之後大家happy到上左樓上開房扑野中出埋

果時到而家, 表妹做左我6年sp

個衰妹無拍拖咩

係fd屋企門口瞓
第二朝佢老豆出門口拎返我入佢屋企

我同我個fd飲 佢飲到醉醉地 咁佢就搭巴士翻屋企 跟住中途佢好撚急屎 忍唔到嗰隻 跟手落咗車喺人地商場門口地下屙 屙完再搭的士走 嗰陣商場冇曬人收曬檔冇人見到 佢仲要憶述翻篤屎係爛屎

醉咗之後兩個女fd夾我返屋企
全程瘋狂用英文9up 又話咩夜晚晚我送你返屋企之類
返到屋企仲要攬住佢兩個唔畀走 之後就訓著咗
事後佢地講返都覺得柒

痾尿落個fd部琴度

hi 暴龍

好似係高登見過

我最多飲醉訓街要朋友扶

打電話問老母屌你老母既鄉下話點講
真係好對唔住老母
我到而家都唔識講

all in 猁

試自己啲精係咩味

同兩個鬼佬fd飲到醉撚曬，最後差一街先爬到返屋企3條友係個公園大草地訓咗成晩

醉反而會更加清醒同克制
再飲就會訓攪

我唔知佢叫唔叫同我拍緊拖.......

一次屌左個由細識到大既FD
一次屌錯左EX個妹

3000幾個正皮。。。真係好多新會然

MORE

比女同事執左番酒店撕爆我衫0的鈕
不過我嘔到仆街，搞到佢掉完我上床後番左去自己房沖涼
第朝起身一路行去廁所成地都係鈕同馬桶入面有女同事隻鞋

去撩一堆圍緊爐嘅mk
比我個fd 打到訓咗喺度

捉住個fd羅柚係咁嘴，醒後個fd話我奶佢屎忽

FD嗰次就係佢生日, 佢成班FD同佢慶祝又叫埋我, 最後係我飲大咗唔係佢
果陣差唔多天光, 我已經湯完個人醒醒地, 就係附近坐陣等可以入去佢HALL
唔知點解嗰日佢ROOMMATE晨早流流都唔係度,
佢換哂衫就咁一件大TEE, 捉住我一齊訓, HALL啲床又鬼咁細張
我已經背住佢訓, 佢就係後面攬住我訓, 對波貼哂落我背脊, 佢抖氣又係我條頸同耳仔附近
當時已經扯扯地, 同佢講聲想除左條牛仔褲訓,
訓返落去之後佢仲伸手去玩我碌鳩
跟住就獸性蓋過理性

我不嬲都知佢淫底, 估唔到連我都唔放過

落PUB飲大左 抱左個靚女同事坐落自己大肶 之後瘋狂咁摷同埋鍚佢個背...跟住..........

你講到好似好不安咁，被肥婆食咩？

有D肉地囉, 不過就好大波
始終由細識到大, 都冇諗過會食

睇基片逼自已打飛機試下有咩感覺。事實證明我非基。

利申： 非基

本身唔飲得
飲左4-5枝 有啲暈暈地wing wing 地
本身酒吧有個肥婆好大聲唱歌 唱得好撚難聽
之後行埋去屌鳩個肥婆
好彩冇比人打

指住大陸佬大叫屌你老母共產黨

利申係台灣

望住佢柯尿背影？
男人黎喎

有個同事，係個晚宴不停飲係咁飲，跟住尾聲醉左，係咁同其他人say sorry，講講下自己都喊埋

自己一個係屋企飲 醉左之後係屋企不停做籃球d防守動作

試過有晚喺英國飲大咗，一兩點無撚啦啦被flatmate打開房門同除褲痾尿，啲尿仲射咗落啲file度再反彈落啲棉質地板度，嗰下都唔知拍佢片好、拉佢入廁所定搵毛墊墊住地板唔好被地板索曬啲尿。
最後嗰晚仲去左圖書館訓。

我就係嗰個flatmate

試過送個女仔番酒店(遊客fd), 送完之後係門口就暈左，同朝起身係人地張床度, 應該係訓左覺啫

成班frd玩，九唔搭八叫埋你，即係都預九請你食架啦

佢成日都叫埋我

周街掉咗自己張身分證

中大？

半夜打比一個長期失眠有精神病既同學話比佢知有人鐘意佢
利申唔係我

俾secure 抬走，喺條街除咗件衫送俾路人，跟著坐喺條街同露宿者傾計， 扔自己電話同銀包落地
利申： 斷咗片，朋友同我講返

同警察打 rugby，差d比佢地拉返去

有次同個女性朋友去飲酒
我飲醉咗佢就帶我去佢屋企休息
點知第二朝醒咗 見到佢喺側邊喊緊
心諗仆街喇 不停同佢講對唔住
然後問佢發生咗咩事
佢話我琴晚飲醉之後
大嗌 “去啦 比卡超！”

然後掟咗佢隻倉鼠落街......

表白成功咗

同警察打 boxing，真係比佢地拉左返去

我朋友生日飲大咗 瘋狂同個ex打車輪 但佢現任就係附近

個frd醉左 成班人搵佢唔到
結果發現佢喱埋左係街邊垃圾桶到

一斷片就會喊
見到我喊就知我開始斷片

試過一次聖誕，成班fd喺party room飲野
溝咗好多唔同酒，vodka, wisky, 紅白酒
好快就斷咗片，第二日唔知發生過咩事
聽朋友講先知我成日唔見咗人，𣎴停走黎走去
仲同一個只係見過2次嘅仔喺後樓梯打茄輪

又試過斷片喺街喊得好淒厲
有個醉醉地嘅女仔喺酒吧行出黎
指住我話: 嘩!佢喊得好慘呀!

成日飲醉第二日都會周身瘀

有潔癖 訓前一定沖涼
醉到仆街都沖

第二日訓醒 屋企冇人
見左個支花曬 就知拿野

訓返老母 個日凌晨4-5點先返屋企 嘔到身圍都係
跟手沖涼 應該係用黎借力 所以爛左

個時仲要係冬天 個幾日變撚左6-70年代
攞𢭃 淋自己

用粗口鬧個垃圾筒 然後爆喊

皇崗過關爬咗入佢部x光機過機

搭完的士落車，企唔穩係馬路大字形扑街

好彩深夜無咩車

亂咁同人玩
第二日多左好撚多電話號碼
有個仲參選左上屆港姐🤣

賴屎

王騎你又飲醉？

第日有測驗，考到一半衝去廁所嘔，然後早退⋯⋯
嗰科最後冇肥到～

又衝多次

前幾年飲酒 比人灌 屙完尿返唔到K房 要朋友帶返入去 之後就開始嘔 最小嘔6-7次 好記得嘔到黃膽水都出黎

圖都冇

緊係啦 屌到你瀨屎唔幫下你清潔下仲有人性既

瞓咗喺碼頭半個幾鐘 醒咗之後喊
利申絲 真心覺得好彩

嗰時去外國識咗班frd
一開始冇自信成日就住就住玩
有次醉咗亂講嘢之後 反而熟咗
到而家仲有聯絡

飲醉左打電話去屌鳩哂班管工

淩晨3-4點左右

之後返工當無事發生

飲通頂 之後返工

屌你老母而家先睇到

你好能25

係你勾結肉酸為先
我只係清你門戶

我同佢冇關係

你兩個都好肉酸

打左去 我暗戀緊個女仔講：“我哋分手啦”

第朝訓醒得自己一個

有無吞？